{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 엔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が生じることがあります。 魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューとプライベートテラスがご利用いただけます。 バーベキューSETは60,000ウォンで、追加料金は20,000ウォンです。 炭グリルの費用は別途20,000ウォンです。 IPTV/Wi-Fiと常備薬が備えられています。 室内駐車場、文化情報交流室、ベビーチェア、ブルートゥースなどの付帯施設およびサービスが提供されます。 周辺にはいくつかの観光地があり、万城里海水浴場、レールバイク、麗水エキスポアクアリウム、モサグム海水浴場、紫山公園、梧桐島、向日庵、突山公園,鐘浦海洋公園,高所洞壁画村,李舜臣広場,鎮南館,麗水市内などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューとプライベートテラスがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューSETは60,000ウォンで、追加料金は20,000ウォンです。炭グリルの費用は別途20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiと常備薬が備えられています。室内駐車場、文化情報交流室、ベビーチェア、ブルートゥースなどの付帯施設およびサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には万城里海水浴場、レールバイク、麗水エキスポアクアリウム、モサグム海水浴場、紫山公園、梧桐島、向日庵、突山公園、鐘浦海洋公園、高所洞壁画村、李舜臣広場、鎮南館、麗水市内などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 547
    }
}